我正式宣布：香港人未真覺醒前，勇武唔撚會再上前線

我好撚想大大聲咁屌醒你班人啊！

好撚憎自己點解唔識得學似啲港豬咁、
不問世事番工逗份糧就算，
點解係都要咁硬頸企出黎食子彈
好撚憎自己、
點解明知你班人咁撚樣都仲要抵唔住頸上番前線

出黎抗爭到工都冇撚埋、仲比狗咬埋、
仲有幾撚多手足身家性命前途乜柒都all in
原來根本都換唔到你地覺醒

成班偽勇武同所謂和理非
日柒日淨係諗住點樣全身而退
賴底晒成班前線等手足比狗塔
問心果句啦、你地有邊次唔係狗毛都未見條就尻散
你地有邊個已經記熟「企疏留中間」依五個字
都仲未講幾多人兩手空空乜物資都唔帶黎支援
唔撚幫手掩護又唔幫前線buy time 牽制不特止
自己冇事仲要屌埋前線戀戰攞黎賤

係就係核爆都唔撚割
但你知唔知前線等你地進化等得好撚辛苦
我地要政權付出代價啊，唔係要手足食晒啲代價啊
係唔係香港人慣左咩都可以外判
連抗爭責任都可以外判？
被捕後果、冇晒前途、強姦被殺、乜撚野都前線受晒
前線受完、仲要人地一個女仔企出黎承受二度傷害
求你地關注、求你地幫手，但到最後都係叫唔醒你地
望住星期一又生活如常係幾撚灰你知唔知

你知唔知我真係好撚嬲，
唔係嬲你班人free rider
而係嬲我地點解做咁多野都保護唔到手足
係嬲自己點解冇能力去影響更多人
係嬲點解叫極你地都唔撚醒
係嬲原來你地根本就想番工多過想贏
點解要令我以為今次有可能唔同2014
點解要一個死左心既人有希望然後又要心死多一次

米撚同我講今日開花好成功依啲打飛機說話
根本就係一而再再而三咁重演五步曲

尻企、散步、尻散、落單、搏拉

講撚左幾多次街頭戰人數就是優勢
我就唔撚柒信一人一舊磚車埋去
嚇唔撚到果十幾廿隻狗縮番入佢老母個閪
但次撚次掘到成地磚、但根本搵個人執下磚都難
更加唔洗講魔法依啲奢侈野

今日啲狗、一架EU開車黎、撚到你班傻閪幾爽
因為佢地知道、就算佢得幾隻狗你地都唔撚會夠膽反抗啊
閃個燈就撚到你雞飛狗走不知幾好玩
結果根本仲衰撚過打陣地、全日就跑步大逃亡
今日明顯地班狗已經摸到方向、睇死你地淨係識走唔會打
離成功「止暴制亂」又邁進左一大步啦
下次仲會有幾多人出，我真係好懷疑

一日你班人冇勇武既心、唔撚好再推前線去死
和理非肯全面癱瘓香港未、夠膽罷工未、
落場既試左整魔法未？試左列陣放哨未？
遊擊既尻跑前試左報時然後齊上齊落未？
可唔可以唔好再生活如常
可唔可以唔好集個會就當交完功課、
可唔可以真正發動攻擊
一切要政權付上代價既手段你試盡未
可唔可以唔好再等、唔好再走佬，
我地等唔切喇你明唔明

我地要覺醒
係真正明白到依個不義既政權同警渣、
已經唔配擁有公權力、更加唔配管治香港人
我地要係真正既反抗
要用盡所有方法令政權付出代價
無論係武力手段定係行政成本定係經濟炸彈
我地要進攻、要武裝起義、唔可以再捱打等運到
更加唔係等美國打救、
而係即刻、每一個人、
係各崗位要發動大大小小既攻勢
而且係要不計成本、堅持到底
我地先有贏既希望

我求下你地，升級啦好嘛

仲有左膠撚
形象撚

可唔可以出少句聲當幫忙

民意儲埋儲埋
又唔放子彈、再勁民意都晒氣

推

好啦依家可以屌我散播失敗同分化撚喇
乜柒都唔洗聽、屌左先就岩嫁喇

對唔住
多謝

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

負評再拉po啦
講真話就冇人想聽我預左嫁喇

你叫班豬閪罷工好撚過啦

求下勇武狠心啲 逼班和理非進化

聽日無論咩原因點都要迫爆佢、唔好揾藉口，講唔去既都係五毛

我都唔明自己點解要放棄自己前途行上最前

好睇撚先最煩 乜柒都割

我都想疊埋心水縮番去做港豬算
不過比狗咬左睇怕以後做豬都會發豬瘟死

Push

冇計 太睇得起香港人

多謝你根本係香港人對所有前線唔住

真
之前有幾次發夢爭啲被狗咬
全部人淨係識另轉身跑
即使少狗人多
都只係會另轉身跑
咁叫反抗咩
香港人冇決心打狗嘅話其實每次劇本只會一樣
每次一放狗
成班恐慌性另轉身跑
頭幾排跑唔切就被狗咬
大佬一咬中就幾年㗎啦
我諗廿隻狗可以嚇走現場嘅400個手足
但明明400個可以打到廿隻狗殘廢
我知大家都驚被狗咬
其實係人都驚
但有一個方法可以0被捕
就係全民打狗
要記住，人數永遠係我地嘅優勢

然後會比人話你戀戰搏拉
Be water 聽日見

難聽過粗口

真
手足辛苦曬

講嚟冇用，利申試過同手足回頭救人，但得4至5個人回頭衝過去

手足屌得啱
好憎自己點解冇意志同體能做前線
開咗post 檢討之前罷工同埋新對策

其實唔係要所有人都夠膽打狗
對住啲Full Gear既狗，
咁撚大隻仲要開槍開到bang bang 聲
我都好撚驚、本能反應冇得好講
一上去直頭會成個胃就拿埋一舊

但幾驚都好
至少點都要做啲野幫幫手

慢慢嚟啦，其實支持勇武唔割會落街圍屌已經進步咗好多

唔衝都可以擲下野、放哨
唔撚係保特上身

我係唔知道依個進步既速度夠唔夠頂個政權無恥既程度姐

打狗救人呀

完全無人打算救呢兩個細路

長期戰

對唔住！我廢

我明 真係明
自己大西北區 曾經一日聚到幾千人出嚟
今日得二百人出咗嚟 勇武多過和理非 啲和理非潛撚晒水 去到後來 啲狗仲多過我地啲手足 最後夾擊打撚咗20個
隔離仲有個post話咩今日好成功 收皮啦
啲和理非都唔撚見人 算尻數啦

黃大仙仲頹
嬲到唔撚識講喇

自己友有成幾百人，對面得兩架豬籠，班人已經嚇到pk，走難咁走。。。

如果真係想全身而退，全部人一齊上，咪就係最保險嘅方法。

你走未必走得甩，但全部人一齊上就一定得。

日日都見到有手捉俾狗咬，你自己就掛住走，你良心過得去咩？

手足抖下啦 我嚟緊做翻一個禮拜港豬 我對自己區冇咩希望 嚟緊去其他區打算

屯門牛身同感受

我明 我地all in咗咁多野 爛命都賭上緊
完全好明手足你心情
同身邊嘅人講到都唔知可以講乜 唉
比啲正能量自己 我地喺前面等緊 等緊後面嘅人跟上我地

香港人欠前線一句多謝

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

真係對唔住前線

望住星期一又生活如常係幾撚灰你知唔知

Quote to 仲有心情返工個d

有時諗，如果香港人都有去當兵係咪就會勇敢一啲

多謝

身同感受

對唔住

等得好苦

應該唔會 台灣男仔全部都要當兵但未必勇

我推

和理非：沒冷氣沒唱歌，畫面又暴力，我要優雅，不了。

呢啲事由6月講到宣家，好多野都無改善到
有狗就走，陣型散哂
聽到狗聲就即閃
路障係唔洗守嫁，路障係用黎阻狗，要玩嘅係快閃
唔好打無需要嘅陣地戰，啲狗都已經玩緊tg推進嘅時候陣地戰係送死
有人被狗咬嘅時候就要救隊友
唔需要有大台，但手足們要有共識知道幾時進退
最後係希望安排活動可以好啲，呢個星期簡直係唔知咩事，啲活動撞到仆街

最後係兄弟爬山，各自努力，爬嘅係同一座山，兄弟攰嘅時候係需要支持而唔係分化

天滅中共

終於有人發現呢個問題
我好耐之前已經一直有留言講
太多人想唔流血又想革命
成日覺得等美國就得

根本太多人係平行時空
搞到佢份糧就咩都唔洗講
香港人一定寧願要層樓多過民主
呢個概念亦都冇可能改

人地有槍又點？
二百萬人沖上去佢射得幾多個
又要驚死又要話時代革命
我行最頭幫你食子彈你都唔敢沖啦

香港人，垃圾就認左佢啦

講得好啱 佢哋都完全唔撚覺醒唔知道自己做緊啲咩
唔係話指責 但係令到好多前線手足送頭
望住啲兄弟被捕真係好撚難過
希望有一日可以做到全民勇武

長你老母期戰，當我地condom?拉完一個會唔會彈返100個出黎打狗呀？仆你個街，游勇次鳩次做condom,有team既就跟蹤事後拉，你地有幾多個知？一坐就幾碌呀屌你老母。就係你班長期戰撚一路俾自己藉口唔去升級呀，罷工又唔撚罷，食屎啦

感謝前線勇武手足

大家都有心理關口要衝破 有人撐人數好過冇人啦 BTW唔幫手都真係要識企位 香港人反抗

港豬望住後生仔俾狗捉上車
只會記得要嗌一兩句形式口號
去掩飾自己心入面既懦弱
當係贖罪，等自己個心好過d

day 1 已經知, 但係義士義不容辭

所以你唔需要係到散佈負面意識形態

事實真係好多香港人都係平行時空咁
要唔係就係fb ig求其share d野就算
根本就係唔想付出但又想有成果

完全講曬我嘅心聲

多謝你

連街坊講句野就照搭番去
雜牌軍更加驚到標尿

已經唔可以再用舊方法

push

身邊嘅朋友淨係會post story叫人去
但自己又唔去
同free ride有咩分別？
每次睇到都好頹 點解叫極都仲唔去

講出我心聲 講咗咁耐都係咁 好灰

隔離post有片 2個手足比人禁係地 成班圍觀拍片

唔知幾時到我落到咁嘅下場

前線對唔住。

黃大仙頹咩？
之前好勁喎

老實講 就嚟唔想出

心聲
講得好好

但我都有諗點解今日咁少人，呢排的確都係少宣傳星期日嘅活動，之前係會排好期要做乜，次次都叫到人出嚟，所以今日比起以往人數特別少。

下個星期會更好，大家都進步，雖然狗都係，但唯有見步行步啦

武裝起義？其實係武力咁唔對等嘅情況下用諗住用武力同中共打係咪太理想化？

定係大家其實要諗下個抗爭方法嘅轉變，唔係叫大家唔出黎但係同中共打一定係智取，向國際搵幫手聯合世界其他地方一齊反共，同佢打金融戰等等

你講得好岩

We made history

最理想的情況，緊係全面大罷工，全民皆兵對坑極權啦

但真係大部份香港人都未有被捕的覺悟，好多人要養家，要供樓，有好多包袱。佢地係自私，但冇計。。。

如果係咁，可以諗諗調返轉配合返呢班和理非，要佢地去頂班狗係極難，所以慢慢先會轉變成快閃模式，咁快閃可以set 時間，可能係兩個鐘。係呢兩個鐘，就完成裝修中資，黨鐵的黑鋪，之後散水。

之後下次再出黎，不斷重複加改善

之前丫嘛 唉

屌你老母，頹完就算啦
雖然大家都知次撚次話唔撚再出，最後都係會死死地氣咁又出返黎，人就係咁犯賤
自己唔出，就少一個救手足，因為我肯定班和理非唔會救

明白你心情...
奈何香港人只係識走住叫反抗，
令到做前線嘅風險係極大。
但係所謂嘅和平抗爭手段又一直都冇升級過，
咩罷工罷搭鐵罷食罷買跟本太少人做冇效果，
仲有好多嘢可以做但係啲人都係做嚟打下咭就算，
淨係啲低成本9叫先多人。

如果和理非手段再唔升級好快就會消耗曬前線，
相信呢個亦都係濫捕嘅目的。
到時就只剩全民勇武同輸兩條路

真心多謝！

完全明白你嘅心態

一般平民心中有怨言，唔係好多都肯走出嚟

二百萬和理非已係一個奇蹟，更何況要全民勇武？

從來只有和理非虧對勇武

其實好多人唔出聲，心底都係支持勇武的

只係個包伏都唔細

最大問題係無目標
所有野都係講目標
行軍打仗 目標就係殺敵佔城池
我地出黎目標究竟係咩
每次出黎所謂開花 其實做咩好多人心中都無數
更甚係大家目標唔一致 有人想裝修 有人想撚狗
就算比你衝贏 班狗退 你只會還原返去一盤散沙既情況
呢個亦係六七月既情況 好勇打到佢地退 但係繼續守係到
最後都係等增援到 再圍捕

當然亦無可能係文宣講到明裝修 更甚搶裝備等
但必須要有一樣野係統一到大家每次既目標
各區可以唔同 但在場既人必須一致
而做完就好走 陣地根本無意思

推俾多啲人睇到

覺得香港人無攬炒既決心 亦覺得佢地唔會有
唔會有個種為左香港 咩都犧牲得既精神
而且義士唔係condom呢句其實同笑話無咩分別
講就咁講 義士係後面比狗打比狗捉 大家都只會逃亡 希望後面義士幫大家拖住
而且好多和理非既潛意識其實係拒絕接受勇武既行為 一有啲過火啲就會話係狗做 根本同割蓆無咩唔同

真心講得啱

咁你想點？

所以我幾時都話前線一定係保自己條命，最好推哂和理非上去俾人拉先
原理就同光復遊行大家一齊食TG先可以令到中立覺醒

推..

岩啊
硬碰硬實輸
但問題係香港人連碰都唔撚碰等運到呢
出黎抗爭既冇權冇勢又唔係大富大貴
只可以用群眾力量同集體智慧
一直都係講緊、和理非根本未出全力進攻
課金買裝、出車接放學、生活支援依啲都好緊要
好感激大家、但咁始終係捱打

依家就係百人副本，得10個輸出，其他全部補師
咁打條鐵咩、唔打前排咪轉職法師、
唔打法師都可以加buff
一味燒錢回血、其他技乜都唔出
係唔會打得贏嫁喎

完全講出心聲, 真係有少少心灰

多謝你

認真你就輸了，年輕人

對唔住前線

其實係
而家唔知點繼續落去
和理非離心太大
變咗勇武唔可以行得太前

冇目標真係致命傷
遍地開花、咁係開邊泛致得？
出到黎尻揈揈、最後都比狗開菊花

現場叫又冇撚人有意識
冇大台唔係叫你發夢企係度
係要全部人用腦諗野再行動啊 唉

推，大家都要進步

對唔住，手足

我都嬲,嬲自己唔在場
你想講既係咪 恨鐵不成鋼

如果唔係,只係代表你係分化撚
要開po就學識點講野好冇

係全香港人對你哋唔住
辛苦晒

和理非們，我哋仲有好多嘢做到
你哋忍心要前線等落去咩！

由7月開始已經有呢個感覺
好多時都係出嚟9行9企，唔知自己做緊乜
問題係大部份行緊人都唔知自己做緊咩，一尾叫口號，行到終點附近就大家聚喺度唔知等乜

我都明大家會有唔同目標，有人想裝修，有人想和平，有人想充場面就算。

但我始終覺得大家流水式咁做唔會有事，做嘢嘅做嘢，叫口號嘅叫口號，最重要係夠快夠efficient

好過依家大家漫無目的咁出嚟行

因為大家都驚俾人拉
最好做啲低風險活動
對唔住手捉

同意

根本無人支持勇武

推，我都係

如果香港有兵役 應該變曬國民教育

認同。g 持

其實我一直期盼有全民勇武嘅一日

好認同 鳩行鳩企鳩跑

認真,所以唔可以繼續咁落去,勇武出少d,諗下點和理非堅持落去啦,而且傳媒要時間發酵狗既罪行

大家對義無反顧嘅定義真係太大出入…

大把人支持喎

Block 得啊蛇

有車閃走唔覺有咩問題
唔通同佢地正面打？ 有咩意思 你會打到佢地咩？
行遠d 睇下幾多狗落車再決定還唔還擊唔得？
唔通死守？ 咁同陣地戰有咩分別？
be water啦 今日明明打便衣 又介頸 係好開始
唔係一千打一百先係精彩既戰役ok？
你要同對家最強既矛對 有意思咩？

多謝你
和理非都要做好自己本分
和勇不割
香港人，反抗！
聽日見！

前線手足 始終都會是感謝你們的
我估是大家來自五湖四海 落到場 難免缺乏默契
如果今天打得唔順 下次換別的手足 可能夾到更有默契發揮

感謝手足們

仲有人唔起底就推post
冷氣軍師真係唔識進化

其實我係真心唔希望勇武咁上去 而家咁嘅環境，衝係剩係得前線，每次運動變相大量送頭。咁落去連攬炒都難

感激所有勇武！

因為好多人仍然好食好住 又有工開
民不聊生 先係係革命基礎

請問你起完底有咩高見

唔想事後孔明，但一早已經知會係咁，
所謂咩支持民主，支持自由，有幾多香港人明白咩係"民主、自由"，
又有幾多出黎既人既目的係爭取民主、自由，

由成個運動開始之前，就講緊要full power啦，
跟著果時既風向係點？咪就係乜暴力就唔啱，又比人話太激進，
結果宜家話火魔法太激進果堆就比人鬧

咁究竟你地D人條底線係邊？咪就係冇囉
見風駛𢃇，人講乜自己就跟著講，要做乜野要點做，
自己一D主見都冇，連民主同自由都等人幫你決定
咁仲配有民主同自由咩

用唔到係一回事，唔肯去用腦真係人類最大原罪
我自己就支持無所不用其極，捉俘虜，拖酷刑，全部支持
都係果句，依個世界，誰大誰惡誰正確

不過我就唔會洩底既，
一日唔係打仗我都唔會落場支持
香港人最叻就係自私同推人落場，咁大個仔我都試夠了
今次大家咁在意就啱了，反正我唔太在意
比資本家統治同比中共同治只係一個同兩三個狗圈既分別，
有自由固然係好，但我比起有錢人冇咁多自由都過左咁多年，
邊個攞住條鞭唔重要啦，最緊要有狗糧食

感激勇武！

不如你駁吓佢呢篇嘢先

勇武唔好有要保護埋和理非嘅心態
如果唔係佢地只會成為溫室孩子

人少就話姐
幾千幾萬人比一架狗車隊到散晒
沙甸魚對殺人鯨？

陣地戰唔代表死守、
可以保個陣型一齊移動
而唔係尻散落單再比狗咬
你明唔明

我相信真勇武唔會咁意氣用事「勇武唔撚會再上前線」只代表你個人意見，相信各位都係明辨是非，清晰風向
善用不推文回覆

推 根本好多人想不勞而獲

認真覆你，民眾本身就係自私，可以參考讓子彈飛
現時要做嘅就係小心做正確的事
最後，多謝你，請別灰心

Btw 標頭有啲晦氣，不過內文有理照推

升 級

唉 講到尾有一堆人都係只係睇到眼前嘅未來 針唔吉到肉唔知痛 即使佢地係黃唔係要割 但真係好想更多和理非心態進化

10月14，7點遮打見

次次發夢9成人係跑
鍾意跑咪落樓下運動場囉

我明
即使地震海嘯天災人禍
香港人都係會照返工

唔返工一兩日even 一星期又唔撚係犯法，俾老世屌咪抖一排搵過第二份，做下freelance 炒散頂住有飯開又得

對唔住 多謝你

就係因為呢種諗法 大部份嘅黃都冇all in嘅覺悟 香港人先突破唔到樽頸位

唔好咁啦 真心覺得黃大仙係首都

希望下次多人出

曾經同樓主一樣諗法，但諗諗都係發夢算

咁你有冇諗過用乜野方法吸引和理非出黎吸引和理非昇級？會自動昇級果班一早昇左啦。

你淨係嚮度呼天搶地冇用架喎。

不分化 𣎴指責

對唔住
我係發晦氣
因為我真係好撚嬲

我都講左好多次
見到狗掟石頭
唔好見到狗就走
只守不攻狗永無損失
但無人理覺得好鬼

對唔住
多謝你

邊到仲有幾千幾萬示威者 但係得一架豬籠車？
走唔覺有咩問題 就係你太on9
下下要留底打乜？ 陣地戰又唔係死守？
人地唔係十個衝呀 一百個衝上黎呀
點打呀？ 一千人都唔夠啦 又tg 又胡椒水 又鎗
剩係識屌同路人 金鐘灣仔銅鑼灣仲打唔夠？
散水緊係周圍散啦 幾萬人一齊散？
你到底有冇落過場？ 做夠冷氣軍師未？

屌 真係好撚同意
香港人，你地醒未呀
知唔知咩叫革命

前面喺度打生打死，後面喺度快樂抗爭

多謝你肯屌醒班人

咁你咪睇下我之前寫左果一大篇《和理升級教戰手冊》囉
文長就too long didn’t read 咁解之嘛
都知你班人係咁嫁啦我都寫左啊

冇落過場會比狗咬到都幾神奇
冷氣軍師？
幾撚多次係十幾隻狗對成千人都尻散
到底係邊個冇落過場？

可能好多人仲覺得 掟舊石頭會被狗入襲警罪 但我想講出得嚟現場 去得會見到狗嘅位 已經唔係合法 點解敢上前而又唔敢做多一步呢

句句都深嵌心中
講中大部分人唔願意面對嘅嘢

然後唔啱聽又覺得割緊佢地

未嬲完又走番出黎
番去再嬲過 無限loop

今日喺屯門睇live
有一架eu 過緊嚟清RB。
隔咁一二百米睇吓有幾多狗落地，被上面橋班花生友屌我走，屌我送頭。
好，我走啦。
之後有防暴入咗時代，
我諗住上去睇吓咩情況，一班和理非街坊塞喺門口隔住塊玻璃屌狗，屌你老母仲要被人叫走番去後面，唔比勇武上嚟幫手。
度門又唔封，之後被班狗入第二次。
衝入嚟你哋又跑走，
真係好灰
我想講勇武都係人，都有情緒
唔係比你哋任屌，同使嚟使去。
有事求勇武幫手擋
冇事就當手足condom，自己攞光環屌吓狗以為好威。

好撚灰，唔知仲出唔出
就算出都冇之前咁有熱誠。

俾個溫暖抱抱你
今晚瞓覺好嘅放鬆下心情，長久戰嚟

講真 執舊磚丟有幾難呀 次撚次掘完出嚟又唔撚拎 宜家掘磚好撚好玩呀？

訓醒未？ 仲有十幾隻狗既情況？
根本一多狗就唔應該同佢地正面對抗
人地full gear 你就拎舊磚
人地逗幾萬 我地比人捉就坐幾年
聽你講 同佢地正面對抗就真係on9啦
唔好將冇發生既情況去支持你既論點 ok？

同感

如果諗遠小小 好啦真係和理非都執起磚，打走D狗。之後又點。

我覺得如果真係成大堆人聚係到既時候 無論佔路又好做Rb又好遊行又好， 勇武都唔應該同主流人群聚埋。 反正和理非已達到目的，一黎聚集左狗既眼光去， 分散狗力，又可以拖到時間。
而且和理非有狗黎就會散水，唔洗特登幫佢地斷後。

勇武應該係有目的咁去做野， 例如裝修工程，搞狗屋 之類

都係個句和理非 罷左工先講

準備晒所有裝、然後狗狗賽跑大賽、乜都做唔到
然後比人屌戀戰送頭

諗唔到講咩 推

另外
希望唔好有弱智玻璃心捉住幾粒字或者粗口
然後就無視哂成篇野 屈鳩樓主分化 失敗撚
例如捉住「偽勇武」三粒字就開始屌開始屈

多謝你
但係殘忍啲講 香港人既核心價值係「錢」
依樣野短時間內唔見到會有好大改變既可能
所以有心既手足應該更錫身
你地每一個都係革命既火種黎
唔值得為班豬過早燒盡自己

對唔住，多謝你

香港人，反抗打佢老母!!!!!

樓主我明白你感受

多謝你
多謝你為香港呢個地方付出

pp

發夢頭先喺觀塘
成堆男女係街度打抗爭卡
圍威喂笑到勁大聲野又唔撚見佢做
Rb唔set哨又唔做走又唔撚走鳩企唔知做乜
好喇有狗衝埋黎又唔識打又跑唔夠快然後又比狗拉
屌 最慘係有手足唔忍心睇住班人死自己返去救最後比人拉埋

喂 點搞呀屌班垃圾老母

巴打 你屌得好

岩架， 永遠唔好反抗， 得十幾隻狗嗰陣時就淨係屌下狗， 多狗嗰陣時就恐慌性跑走，散去， 跑得慢嘅同前線就畀人拉得幾多得幾多， 一直循環， 手足就一直畀人拉 ，人就越嚟越少， 所以真係唔好同佢哋對抗，真係唔好再出嚟。

認真 唔好上

全民勇武（X）
全民升級（O)

大家叫全民勇武其實錯曬focus
真心嘅，性格嘅嘢好難一時三刻改到，而且無覺悟就上前線係一樣好危險嘅事。與其俾大家因為種種嘅理由嚟唔做勇武，不如鼓勵大家喺自己崗位有幾盡做幾盡。

和理非又好街坊又好哨兵又好前線又好後排又好，大家一齊升級升盡佢好嗎？

BTW返唔返工依個問題 我先廿五歲，但我無工開一家四口就無地方住要訓街，我真係諗唔到辦法 失敗咗十年內慘撚過訓街還慘撚過訓街，依一刻我要訓街嘅話仲點有心神出嚟做嘢

同感。。。

好啊咁不如全部番屋企訓唔洗再出至撚醒係你喇
上環大戰夠對百尻幾隻狗啦、果晚正面對抗
塔得仲少過尻打遊擊

我唔係唔支持遊擊
我都明陣地戰成本高唔可以隨便開
但尻散有run冇hit你話依啲叫遊擊？
一見狗就雞飛狗走、
請問你迫到啲狗付出左乜野

你可以話擲磚都傷唔撚到佢、
佢地都冇代價要付出嫁
但點都積極過乜都唔做就自亂陣腳大逃亡囉
吹下冷氣座下車閃個燈原來你班人就會散
咁撚便宜都有喎、班狗恥笑你都黎唔切啦

對唔住

香港人欠左手足

如果我地一早有一致既覺悟 我地可能已經有優勢

香港人 冇退路唔係得個講字 已經死左人 係好多好多既香港人 我地唔前進 後路就係死 冇得再做返港豬

Block

認真嘅唔知巴打咩區開嘅花 我嗰區呢的確有啲位係佈重防嘅 但有好多時都係得一兩架狗車駛緊入嚟 仲要未駛到啲人就開始又跑又盛 但明明我地有2-300人 好多人都有gear rb又整好晒 結果都係走去長征鳩行 唔係話想割 等下次希望大隊勇敢啲

全民攞刀嘅話 一換一 港共都一早收左皮啦

#Kill#

你諗下個運動目的係乜好冇？
打狗？ 比你打贏哂咁點？
點解前線大把狗仲要同人對？
be water？
我冇講過十幾隻唔打
但係點都要拎安全距離 確實得十幾隻先出

港共最期待既畫面出現了

多謝你
人手都要推到置頂
屌

到今時今日兄弟獅鳥時仲有班撚樣左膠出黎：「唔好打啊、打死人啦」
我屌撚哂你班阻膠老母！有潔癖就咪撚出黎，自己行開咪再阻住手足做嘢

幾難聽都要講
前線係condom

推
香港人真係要覺醒

咁不如掉轉黎講
你唔打狗憑咩對政權施壓

有方法既話直頭連街頭戰都可以慳番添

sorry

和理非肯全面癱瘓香港未、夠膽罷工未
我都想問好耐
有導火線有核彈個陣又話太急號召唔ready,
而家過左成兩個星期又係無聲無氣
如果就係無論香港人睇到白衣人亂打市民無警執法
睇到警察衝上車箱亂打人打死人
定係警察出實彈打小朋友
第二日都係 如常返工 比d掌聲

如果係咁，咁一開始就唔應該有呢一場運動

仲講上環？ 人地對家都轉哂陣啦
做人唔好留戀往事ok？ 依家人地隨時隨地都拎鎗
果晚係精彩 係勁 係震奮人心 咁點？ 除咗打飛機外 想問下敵人損失咗d咩？ 子彈？
想問下 你地打一大班人 最後目的係乜？
散得 你冇見狗走咗又聚返人？
唔通人地二百隻狗係到 又同佢玩磚？
你未扔到佢都打撚死你啦

做人有時要現實d
事實上佢full gear 有權力 有鎗
唔比佢笑可以點？ 你比佢拉咗 佢慢慢撚你 又笑你都得

和理非肯全面癱瘓香港未、夠膽罷工未
我都想問好耐
有導火線有核彈個陣又話太急號召唔ready,
而家過左成兩個星期又係無聲無氣
結果就係無論香港人睇到白衣人亂打市民無警執法
睇到警察衝上車箱亂打人打死人
定係警察出實彈打小朋友
第二日都係 如常返工 比d掌聲

大多數人得把口

根本最有用就係罷工,當然唔係今日講聽日就罷工至少要有一兩個星期, 死線,行動。
同埋政府工一定要加入。

有方法嘅唔撚出嚟都得添

一定要推！

勇武應該全線退場
直至和理非願意主動罷工
不過我相信唔會有呢日，有名你叫，講理性嫁嘛

負皮既係咩心態？

個人覺得8月個轉影staff card同公務員集會真係要再做.

咁樣真係會直接運動完結
開始懷疑香港人核彈都返工

係，公務員係好重要嘅子彈，我相信而家願意加入嘅公務員更加多。
同埋機場呢個春袋我哋失去左真係好可惜。

一齊升級阿

同意樓主

冇體能可以做魔法師，掉完就跑，魔法師俾狗咬既風險比前線肉搏既低好撚多，做好反跟蹤同blackblock就得

多謝你 好對唔住

打狗做乜？ 打贏咗3萬隻狗 就贏咗場運動？
我依家係引證你方法唔可行ok？
a方法達唔到目標c
b達到目標c 但唔可以推證到 因為b達到 所以a冇達唔到
你個方法係支持更多人對狗直面衝突 比更多人送頭 你明？ 如果唔係政府點會驚18區開花

十一果日其實各區都勁少狗
但好多地方都雞飛狗走

至於重防、好似sogo果啲咁、
至少都要成個陣等前線退到路口先散啦
但又唔撚係喎、成村人塞撚住
前線又走唔到、跟住等人夾又保特上身
然後留晒班前線係度比人塔

你嗰篇叫和理非轉職做勇武
而唔係和理非升級

認清楚和理非同勇武真係兩條track嚟，勉強無幸福

當和理非都有勇武嗰隻決心嘅話佢地可以做到好多嘢

就算宜家死埋人又有性侵
啲人都會搵好多藉口俾自己
唔敢面對現實

老實講我最近愈來愈唔知出黎為乜
陣地一定食屎
因為冇人會同真槍玩
開花只能快閃

我都想升級但唔知點升先岩
槍又冇好難打落去

機場真係大春袋黎
我覺得係機場既行動蘊藏太多私怨同分化, 無共識, 先唔得.
講真真係怕佢張禁制令咩, 今時今日裝修同神獸既法律後果, 都早就超越左違反個張禁制令.

其實要香港人罷工真係難過中六合彩頭獎
唉⋯⋯⋯

你見到4個月後黑警拉人都淨係識得拍片叫放人，唔敢上去打，同當年日軍處決終國人時成班終國人淨係識圍住睇熱鬧一9樣。呢頭話核彈唔割，轉頭就話燃燒彈係鬼裝修係鬼。呢頭話黑警死全家，轉頭又阻L住曬當d黑警係豆腐人打多2拳就唔得咁，終於有義士黎真又話係鬼。豬隊友carry唔起，成班淨係掛住拍片呃like 打飛機。

我已經分唔到邊個係鬼post
之前又話講左好多次唔好打陣地
好啦而家轉hit and run
突然又整篇文出黎屌鳩和理非
睇到我好撚迷

叫得無體能點跑

識d fd 買完樓 仲差緊銀行錢每個月要還
唔可以日日出黎
但每星期日都堅持會出

我果到 基本每次1eu 3豬車
今日咁小人聚到 我唔會鼓勵直面對抗囉
有意思咩？ 人地最後拎真鎗對住你
個個都雞飛狗走啦
個方法根本就唔可行
打落單狗另計

我都等緊和理非覺醒

的而且確環球時報記者嗰一日大家真係太過衝動兼且比臥底去煽動，後面成班人企喺度迫埋一堆，前面想散開唔俾臥底影響都走唔到。

不過我相信大家已經進步左，好可惜。

樓主無叫人戀戰,只係落場既手足要有最基本既作戰覺悟, 同抗爭手態, 而唔係時刻諗住有狗就走

而家班狗已經根本係政府嘅手腳， 喉舌，你同佢地對抗唔係對準緊人地個政權咩？ 同埋我冇講過有一大班狗都仲要打， 但可唔可以唔好恐慌性向後跑呀？

咁就證明係香港人應得
更加應該立即收工

樓主無講錯 和理非好多都唔叫和理非根本未覺醒

Sad but true

都真係, 去到今時今日大家都可以如常返工
我自己都質疑係咪要認命一齊比人送去集中營算數

你都幾趣致
全篇介紹後排和理非如果要落場有咩可以做
一落場就即刻變勇武？原來大家對勇武既認知都幾大出入

hit and run既本質唔係就係見狗就走咩
今日都唔見之前既大型衝突
拉既都係D狗無撚啦衝出黎拉

冇錯 根本個心態係唔應該正面對抗
應該玩 高空突襲 打落單狗 捉便衣狗
裝修 斷米路 六日變死城 停商場
呢d先係低成本 高回報既野

成日個個諗住打狗都唔知做乜
你估真係會打得贏咩

和理非都算抗爭方式都已經夠奇怪
從古至今，全世界，我夠膽講，冇一到係可以冇用武力而又可以對抗政權

其實係時候要認清楚現實，香港人係做唔到印尼個種流血式革命，要贏一定要另類抗爭，例如經濟戰，朝早佔鐵，佔路，另到港豬被罷工

之前有人提議過朝早開花我幾認同

2014準則: 和理非=和平理性非暴力 例如唱今天我
2019準則: 和理非=自己不使用武力, 但會儘一切其他手段協助抗爭 咁先叫合格啦 但好多人仲停留係2014個套 話自己係和理非

其實只要班和理非肯罷工一星期
政府一早跪低左啦，洗撚勇武做無謂犧牲打生打死咩

其實你根本唔明咩叫和理非 上前線都可以係和理非 你睇守護孩子個班 set rb都係和理非 根本就無暴力 你自己諗下咩叫和理非先啦

係啊
所以你可以係度打嘴炮而
健仔中槍訓緊醫院都要比人提堂告暴動囉

朝早開花可以推得起未
真突破口

撚有話落場就變勇武
但跟你篇文去做，再繼續升級嘅話的確係行緊勇武track

咁一定有哂裝 你點打？
你打機10lv會打70lv既人？
佢仲有技係會一下拎你命 你仲挑唔挑機？
跑完通常有叫停再返黎
睇埋我其他回覆 再覆我ok？

話比你聽唔會有呢一日
成班都唔肯上場
依家剩係叫佢地落樓都唔肯
仲期望佢地變勇武？
儲錢去移民算啦

舉個例手足有100人
對方有3隻防暴

呢個情況 如果全民心態係打既 勝率達90%
唔駛個個勇武, 各就各位姐, 都已經夠

但事實係現場好多呢D情況都係選擇走
留低前線做condom

推啊

....如果真係跑兩步就收皮咁Ching真係要搞搞佢，唔關場運動事，係健康問題呀

對唔住 係我地唔好 連累你地
真係好對唔住
望住新聞見到的無力感好大
我地唔會俾手足白白犧牲

多謝你
多謝

個個都留後路比自己 自己就乾乾淨淨 勇武就留哂案低

中point

其實真
所以我先覺得鬼
就係覺得陣地成本高回報近乎0先唔再打
而家又開post討論陣地戰係咩玩法

非勇武唔等如和理非

我覺得其實係武力咁不平等既情況，仲要用力敵依個方法去對抗政權，對我地真係太唔公平。

你話掟磚同火魔法，其實班狗之前都已經示範咗點解決，就係用裝甲車衝，所有磚同魔法都收皮，連rb都冇撚用。

所以其實同佢地玩經濟戰先最有效，無限期三罷，再落街打遊擊戰，目標針對係中銀，交行，建行，小米等所有中資企業，咁先係最有效方法

講真我依家都係咁嘅心態
但唔知自己仲可以頂幾耐
可能遲d就唔會想再理抗爭
唔會再想理香港

你番說話好意思當面對住健仔講既
我就冇野講喇

咩叫拉po？

咪係 又去返原本 屌人走
咁一係走 一係打
唔係點 人地會唔會比你打完企係到唔反抗
乜撚野鎗都射哂出黎啦
根本前線 勇武唔應該有心態對抗狗

撚狗既野比街坊 老d既人做咪得
等佢地焗撚住度氣但又冇得拉人

對唔住。。
我好感謝你地一切嘅付出

唔好咁諗啦巴打

你咪做緊囉

你地講對唔住講多謝有撚用咩，我地想你地做多啲呀
今日沙田有手足差啲俾狗拉，新城市班仆街竟然喺到唱今天我

同感，唔係咩失敗論，係認清事實

但弊啲人唔肯罷呀嘛

當住健仔面講
你對唔對得佢住

有幾多次打陣地戰係守住個RB呀?
一日未試過唔好講咩0回報啦 扮撚哂專家咁
所有野都係自私既問題
罷工罷課 見人仲有返自己唔返咪好笨7?
升級做勇武?
點解人地冇俾人拉得我俾人拉?
連戴口罩 跳閘都唔敢你期望香港人做d乜野

坐享其成死全家

好多謝你講出我心聲
我嬲撚到組織唔到咁多野講

同我今日出個post一樣 大多數和理非根本未有覺悟
其實香港嘅和理非只係佔少數

依家咪用佢 黎證明咗
狗會對人開囉 你仲鼓勵人地做第二個健仔
你諗清楚先啦 改變下心態啦
呢個敵人正面對抗係唔會打得贏架
唔係點解d人成日話要變地下隊呀
就係因為正面冇勝數呀

今日7點遮打見!!!!!!

幾時搞多次佔鐵，和理非係時候要爭氣d, 認認真真幫港豬被罷工

我哋唔使感謝啦，出嚟掟磚就得啦

又loop呢句
想對得住所有受傷去世既手足既
就要嬴
而唔係focus落一兩件事度

其實我有諗過直接去車廠阻出車 但唔知地點係邊

我無話上前線嘅唔可以係和理非喎
守護孩子的確係和理非嘅究極體，我好認同。但門檻係你要夠老 咁好明顯大家都做唔到

和理非同勇武之間仲有好多角色，包括哨、一開始set rb嘅手足、街坊。
反而係你唔好覺得非勇武就叫和理非。

我由6月9開始打前線
我都有過沮喪一刻
有一刻覺得我己經做咁多 已經犧牲咁多
點解仲可以有班人仲咁錫身
點解香港人仲唔升級

我試過沮喪 燥底 又恨鐵不成鋼咁
試過step down 唔上連登一排 唔接收抗爭嘅任何資訊
但原來真係唔得 你醒咗就冇可能瞓都返
我都realise 我今日做嘅 犧牲嘅
一部分係為香港呢個家
更重要嘅係 我為自己嘅良心

哪怕最後打到只淨我一個
為良心 我都依然會企出黎！！

pusj

咁不如講下所謂遊擊實質尻散再落單等比狗咬係有幾大贏面
真係打到遊擊hit and run再一個都不能少當然好
但有邊次唔撚係一個二個丟低前線做hit果啲然後自己run到郁撚晒影

我唔明點解唔可以做守護孩子個啲人啦 因為唔夠老所以唔會比人拉定點？

可惜香港人連三罷一日都唔敢

*冇

唔好玩啦 你係咪當支手槍係裝飾品？
比人圍到一個點 佢地會錫住你啊？
除非個個拼上性命
對唔住 我肯
但老實講 人係自私
我絕對理解佢地 亦唔會強迫
但想請你不要割

點解和理非一定要老 點解唔可以一萬人企喺勇武前面？我唔明啦

到底係香港問題定其他地方都係咁

心聲

仲記得8月5號朝早已經搞到黨鐵收晒皮，點做到

要和理非變成勇武，就係要逼佢地親自面對黑警

點解樓主要咁執著去打狗？
你問下自己 打唔打得贏先 再覆下post
既然呢條正面對抗既路行唔通
點解唔行其他小路去攻擊敵人？
走一定係懦弱行為？ 但盲目咁衝就係冇腦
完 你明就明 唔明就算
你改變唔到其他人咪去 迎合其他人

冇話得一條路先可以達到目的

光復香港 時代革命

所以香港人真正嘅覺悟唔係正面戰場同啲狗正面對抗，而係本身對自由民主嘅價值

幫你推

嘩 咁嘅大話都講得出
大本營商場唔係九龍灣咩？
你諗下咩地方條軌露天曬太陽仲好
利申非前線

聽日見
光復香港 時代革命

唔割
但人地命都出埋
唔肯出命既又出左幾多招？
依個先係個樽頸位嘛
等等等等等、到勇武收撚晒皮你想出招都湊唔齊陣啦唉

錯，只係三罷一日作用極微咁解

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

同埋另一方面，叫民陣隔一兩個禮拜發起遊行，凝聚民心，積累士氣

有咩用 你發酵又點？犯法的人係執法者，點拉？

而家難lo 有哂禁制令 啲假和理非一定唔參與

當然最希望梗係無限期三罷啦

講得好

長期罷工分分鐘工都無埋咁邊個敢，
at least起個工會組織先啦

講經咩 都無人 真和理非好小架

巴打你係講得好岩 咁樣既原因係好多人未有被捕既覺悟 一捉到就坐幾年 如果冇後果既個個都會衝啦 sad but true

守護孩子的確係四五十歲以上師奶呀叔格+呀公呀婆+社工+護士咁work架都喎#think#

廿幾歲咁樣出去會點我真係唔知
有無經驗分享下

外國人點解會肯用火魔法，就係因為人哋嗰個係民主嘅政府，佢哋知個政府到最後會跪低。但我哋對呢個政府係極權政府，佢係唔會跪低㗎。所以我哋先至要轉玩法，唔好同佢硬碰硬。到最後只會係我哋蝕底

上面CHING已經講得好清楚

我唔係執著打狗，
而係唔可以所有人出到黎都覺得、狗係唔打得
個個都咁諗、便宜左班狗又保護唔到手足
咁即係點？俄羅斯輪盤睇下邊個唔好彩？

算啦，唔好同佢吵啦，係佢眼中勇武前線根本冇必要存在， 根本冇必要喺前線同警察對抗保住啲和理非走，因為正面對抗根本冇可能贏， 就算打狗都只係送頭。 但老實講落到場， 啲狗每次都重裝架啦， 樣樣武器都可以致命架啦，但見住啲手足上前， 唔通你可以睇住佢送死咩？

Agger

乜撚嘢香港人反抗，時代革命，口號嚟咋，屌你

個傻仔咪我囉
工都冇埋喇、哈哈

無限期三罷，再落街打遊擊戰，目標針對係中銀，交行，建行，小米等所有中資企業；另一方面，叫民陣隔一兩星期發起一次大遊行，壯聲勢，聚民心，咁先係最有效方法

人地坐就得，自己就不了

覺悟唔係屌出嚟嘅

你班free riders
對唔對得住前線手足同往生手足啊

大家發洩完就繼續努力啦！不過我都想講，今時今日都仲有打卡撚、有心情響去緊集會現場途中既車上面嘻嘻哈哈高談闊論，係咩玩法

我哋真正要覺醒嘅唔係上前打狗，而係諗下究竟有咩方法可以真正針對到個政府

用手足條命都換唔到啦，我哋義士屌撚到班垃圾自私撚free riders 飛起都得啊

冇撚有錯
我寧願粒子彈係打落我依啲死不足惜既人身上

而唔係大把世界、仲有好長路要行既手足度

唔好太悲觀，好多未夠勇氣既人都默默做緊宣傳，將救人、打狗、反抗、反共思想傳開去

武力不對等，唯有用游擊。
保持距離玩下高地遠攻。
進退空間好重要。
用人海做掩護，出完招就走，來去無從。

幾十隻狗好多嫁啦，
三四隻先諗點攻啦。
硬碰硬只會損兵力，
前線只會少之又少。
玩多兩玩無晒人嫁啦。

要有勇有謀啊。

sorry and 會改

一人一磚頭我地贏撚左啦 你班香港人講對唔住無撚用架 唔想為你地照返工既奴隸犧牲...

Btw支持手足

今日見到起飛腿 我哋好多人都話咁先係正確示範

前線手足希望用自己行動喚酲大家
就算美國法案都只係助力
最後都係要香港人自己爭取想要既野
唔用武力回應蒙面法， 遲d蒙面法正式實行埸運動一定會輸
唔係話香港人，反抗既咩
而家係反抗最後機會

作為一個80後認真答你
1. 送中已經被撤回
2. 年紀愈大負擔愈大
3. 貪生怕死
4. 唔想被捕影響自己一生前途
5. 唔支持攬炒經濟因為會失業
有好多和理非根本就唔想跳出自己個comfort zone去冒險, 時代革命4個字雖然講得出但做不到.
最後送16個字比所有勇武義士:
只可智取不宜硬碰
國際支持方可成功

已經損失太多前線手足
嗌口號就大聲但連磚都唔肯攞我發夢見過太多次
廿幾三十個睇水睇住四個手足裝修我屌你老母啦
莫論個班無裝和理屌前線做乜咁趕要要行快D既攞光環情侶
我地每次平安回家都是踏著其他手足既人生,前途甚至性命

再係咁出賣前線真系乜鳩都唔洗做 齊齊入香園圍除罩相見啦 我一定陪你地入去相擁

不流血不受傷不被捕不罷工不反抗不進化
我全力支持[香港人未真覺醒前，勇武咪撚再上前線]

來吧~盡情屌我係分化撚吧

個問題就係咁 大家會認為和理非係唔會比人拉 唔會受傷流血 但其實唔撚係嘛 香港嘅和理非真係世界獨有 人哋會有公民抗命 就算係比人拉 比人打都仲係堅持用和平理性非暴力嘅方式去進行抗爭 用一個例子 好多「和理非」會唔滿意勇武裝修 但你有無諗過日日 圍住紅黑企業唔比人入 成效都係一樣 但有無和理非肯做？ 無啦 而家做咩遇到一個問題 勇武已經不斷升級 但和理非仲停留喺遊行 集會 因為佢哋仲未醒覺 未有公民抗命嘅覺悟

巴打，呢個就係資本社會嘅規則，你唔返呢份工，
老闆就請另一個人代替你，你原本份人工就拱手相讓畀人，
點解無咩人肯長期罷工？因為資源同職位係有限囉

對唔住
你太高知香港人
當見到第二次三罷個結果
已經注定走唔遠

拿 呢啲就係而家典型嘅和理非 好多人都係咁諗

前咩途啊，人最多只留喺世界80～90年，咁短時間

遊行咪係咁囉
但開咗槍都照企喺度檔佢就勇武過勇武啦
咁和理非無話唔轉職得做勇武，我都講咗好幾次

但我最最最一開始係講緊係：
要搞清楚，和理非升級唔係變勇武，和理非同勇武係兩條track。你鼓勵和理非升級佢嘅和理非能力先最啱fo

咪撚再越扯越遠

而家個市仲要咁差, 講緊係全球經濟都開始步入衰退期.

所以我好撚認同要啱fo咁鼓勵和理非去圍美心，而唔係屌柒佢地唔全民勇武呀！！！！！！！！！！

沙田嗰次真係做得好好
之後就無咗回事呀

我明白啊
我唔係想批判、
如果覺醒真係要等、
我會用盡我最後一口氣等
核爆都唔割

如果依個覺醒係要我死係戰場上換取
我願意即刻死

但問題係見到咁多手足
付出晒所有，都等唔到全民抗爭
我真係唔知我仲可以付出啲咩
再做啲咩先可以叫醒更多人幫手

加油呀手足 真心好多謝你地前線勇武無你地香港一早輸咗

咁又唔好咁講，所有手足既生命都係寶貴架

過咗咁多個月，班和理非都仲未進化到，勇武已經俾狗咬曬啦

同意，執下石仔都比人屌

咁和理非升級左未
工又唔罷、不合作又唔做
將啲抗爭成本外判晒比前線
淨係集會然後全身而退生活如常

我唔介意我自己坦晒啲傷害等和理非可以全身而退
但問題係前線已經坦唔住
再係咁大家真係唔撚洗再行落去

天琦口號俾人消費晒
但認真實行有幾多個自己諗

立下幾眼comment已經又睇到多謝
但我個勇武fd話真係唔撚稀罕你地句多謝呀，我愛勇武呀，好型呀依啲說話
依啲咪就係樓主講嘅外判囉，明明大家都有份有責任光復香港，打仗時會唔會同隔離啲士兵講多謝呀，一人行前多一步做多啲啦
最後都真係講返句唔割，但唔割唔代表贏撚硬，只係唔會輸得咁快

四個月仲未衝破心理關口

其實今日真係好撚灰 我出果區完全無人出黎 行遠少少落其他區 又係得幾十個手足。明顯feel撚到有大部份人係冷撚卻左落黎 好可惜我地呢d熱起左既人真係無法置身事外 前幾日吹衡風話休息 雖然我唔撚同意 但無辦法 大部份人都真係休息左 我自己都逼住休息 休息左咁撚耐等到今日終於有開花行動 結果呢？ 唔好再拎d 燒狗車rider kick d片黎打飛機話今日好成功啦好嘛 根本有出到黎既人就知今日係完全搞唔起 比起101, 蒙面夜既開花係差左好撚柒尻遠 今日有幾撚多手足比狗咬我諗大家心裏有數。

點解今日得返幾區係開到花？
其實你地班和理非係咪想放棄場運動？想free ride 想休息到2046 ? 係既出聲 唔好再要d勇武手足再為你地無條件犧牲。 若果唔係既 唔該你地比d火出黎
唔該你地好好反省下 有手足失蹤 有手足死得不明不白 點解你地仲忍撚到班狗？ 知你地要升級其實唔易 但可唔可以照實行返你地既承諾 做勇武既後盾 可唔可以下次行動出返黎齊上齊落啊？ 係咪個個係商場涼慣左冷氣 淨係去d 摺紙 唱歌既活動啊？ 求下你地啦 前線手足已經消耗得7788 你地進化既速度已經追唔上前線手足既損耗 呢一個係長期既消耗戰黎 少一個就係少

無架 無震撼教育 佢哋唔會覺醒 勇武每次上前線面對警暴 所以令佢哋有所覺醒 但唔小和理非就好似樓上80後弟兄咁 因為佢哋無受影響 唯有攬炒成功 和理非失去埋僅有嘅安穩 大家先可以眾志成城

出得黎嘅 可唔可以唔好再鳩企 散步 發夢啊？
一聽到有人大嗌有狗 明明狗頭都未見就跑到十米遠 叫極都唔返黎
香港人 我地依家係搞緊一場革命 係一場時代革命 大家可唔可以有返革命嘅sense 而唔係出黎散下步 就當自己付出左好多？
前線係為緊你地擋子彈 犧牲嘅係自己一生嘅前途啊
如果你地真心想救前線 報答前線 拯救香港 麻煩香港人一齊升級 唔好再停留係抗爭一開始嘅狀態喇

因為而家香港個經濟未差到要令所有和理非all in搞革命嘅地步, 所以你所講嘅全民覺醒喺而家呢個moment係冇乜可能
所以就算你犧牲自己條命都改變唔到呢個事實, 我勸你千祈唔好咁做. 支持繼續抗爭, 但要智取, 因為敵人實在太強大, 講緊係成個國家機器.

我好明呢種感受
因為我都漸漸唔想再岀去了。
香港人唔值得有前線為佢地擋子彈

我都明
但希望我地全力促成果個moment 果陣
你地都唔好割

同樓主講 有啲嘢急唔嚟 你準備好 仲有唔少人未ready 我明你想和理非升級配合你 我都等緊 但無計 而家你做到嘅就準備好自己 留返條命

concept 幾好，但有邊次三罷真係大罷工 癱瘓到香港？ 你話遊擊戰 你再睇下今日18區開花開成點？ 再睇下近排既大遊行同大型集會搞成點？ 和理非連自己和理非行動/活動都唔落力參與先係問題

講多謝係無用架
行動啦

所以要全民攪炒給和理非一個震撼教育

等咗四個月和理非都只係商場唱歌
仲未有決心all in不斷搵藉口係長期戰嚟
所以啲人咪會話休息囉
前線有心手足等到好辛苦望見隔離隊友越嚟越少
死嘅手足越嚟越多但又乜都做唔到灰都好正常姐

ok

分化撚

其實講緊和理非好多都唔肯付出
只識鳩企，一聽到有狗就向後跑咗先
道具、料又唔見得好多人帶（更加唔好講火魔）
物資鏈要人提先識郁
又唔識主動企疏啲

罷工除咗第一次，都冇然後了
當咁多人帶住呢個心態去對抗暴政
你仲諗住會贏？唔輸到比人清算成個屋企都算執到
你講得啱，正面衝突永遠都唔會行得通
但亦都唔見佢地行和理非條路行得好好

非分化
我承認有包袱嘅和理非喺物資、錢上面付出咗好多

但學生和理非，我唔明佢地點解值得擁有民主自由

你覺得到時班和理非仲會諗割唔割? 已經冇得揀啦
btw, 港共應該會盡全力阻止呢個moment出現, 至少我認為到時肯定會派錢.

可以升級 但不割蓆
請善用不推文回覆

係啊我係分化撚啊
仲唔負皮block 9 me?

咪上囉傻仔

我大大力啊 懦夫們 醒未

巴打 香港人唔配有民主自由 你配㗎
所以都係要繼續出深夜圍下爐呻下算 唉

港共係可以派錢再搞分化

但香港既長期經濟利益
完全係基於香港同大陸根本性既差異
冇民主被送中先係真正攬炒
香港變左大灣區一部分、
外資bye bye 樓價仆直、大陸資金head住香港
老細全部大陸人香港人唔夠奸唔夠狠又唔夠毒會過得幾節墮
唔會太難想像嘛...

真係唔上前線 咁場運動就有得救喇

連和理非都無乜人既時候 手足都唔知點出好

我fg 每次都有罷 每次都失望
啲大人到底去撚哂邊？又話見到啲學生被捕被打好心痛嘅？

罩都未敢戴
講呢d 把撚咩

識人 帶都唔敢帶出嚟

臨瞓前講多一個殘忍嘅事實, 就係以後民陣遊行就算有不反對通知書都未必會有200萬甚至100萬人. 因為有冷卻咗嘅人亦都有驚咗反蒙面法嘅人.
所以對今晚美領集會嘅人數唔好咁樂觀.

我都唔樂觀

個個都驚狗抆真槍係正常
但係一日唔制止呢啲行為
啲狗就知只要一抆槍我地就會驚就會走
希望大家可以盡快升級然後突破
香港人反抗唔係淨係口號咁簡單

推唔到，但係想推

心態薄弱嘅多數香港人
傷盡走得前嘅人嘅心

每次說好嬲要黑警還眼
每次說香港人不怕狗恐嚇
每次說香港人不怕沒不反
每次說政府on9激發更多人上街

以為你們會一起走在路上，回頭一看，卻不太見人

好言相勸，沒人理會
嚴辭訓斥，又屌我分化

今個月剩低D行程表全部和理非活動，唔係話咩，多區開花點都要搞多1次

駁唔到

無人升級呀你走啦返屋企訓教啦

作為和理非表示
我知道 對唔住前線
但係我真係好撚驚好撚驚
又覺得自己跑上去又跑唔郁最後累街坊啊
我都唔撚想咁廢呀！！
日常做起啲罷搭罷買已經盡做啦！！
（跪

今日有段片
有個男既跑得好快
後面有個女既跑得慢左少少
就比狗撳左落地

然後企隔離既無一個幫手
再睇真當時係得3隻狗
咁就完左

個男完全唔理後面個女仔
然後隔離班人食花生

香港人 加油 口號黎姐

香港人罷工罷到一星期
咪贏囉 不過大部分都
表示
要翻工 不了

有無睇gphone講
最快要年底先過

你訓醒未 送中已被撤回都講得出
立會都未宣布話撤回 一日都未真係撤

林鄭有咩做唔出 分分鐘開翻會個日
就變通過都仲得阿 傻鳩

同意樓主，依家真係仲衰過大集合遊行陣地戰，我地要諗既係邊種示威比政府最大壓力，唔撚係邊種示威最少人被捕。

更可況我地根本就無機動力同組織力去打遊擊戰，遊擊最基本係對準目標完成即走。今日呢？連登出哂Post講地點時間既算咩遊擊戰？我地只係搞左一個分區陣地戰，而且我地仲要主動分散自己放棄左我地唯一既優勢：人數。

無錯呀陣地戰有好多壞處，次次都有手足被捕，但呢個已經係我地現時最好既選擇，想無被捕風險不如研究下點奶共好過啦？事實上亦都已經過千人被捕，香港人仲要諗幾耐市儈縮數去搵低風險既示威模式？

[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

人數真係要好重要，全部一齊掉水樽都嚇到佢地走啦

幫手推下呢位手足

係唔係香港人慣左咩都可以外判
連抗爭責任都可以外判？

呢句講得好岩
其實返工就即係將唔同工作外判比人
大家都習慣將野外判出去
要改下呢個壞習慣

聽晚7點遮打花園見！

算啦 真係等撚到2046都未進化 D人下下見煙就即跑 灰到仆街

次撚次 狗影都冇隻就跑走曬到底係有幾撚驚 和理非們真係進步下啦

和理非都會送，上次黃大仙唱下歌仔都出green objects啦，最後又送唔少，又唔係話個個星期都搞，多區開花最有影響力
當然危險性都大好多，我唔否認，一捉可能真係會玩完，但今日咁多手足被捕，可能係因為我地行動方式被睇穿啫

多謝，好多人都要反省

武裝起義？
槍都冇枝推人去死咋wor

well said
辛苦巴打

而家好似有幾區比人滅左，黃大仙( 貨車），深水埗，天水圍（尋日）！
首都沙田手足要小心！

岩呀屌...但我都只係一個無用嘅和理非
每次都帶唔到d咩物資比你地
今日仲要有朋友咩都無做就被捕 而我陪唔到佢出
我完全feel到樓主嘅痛心 同埋前線嘅代價

我咩都唔識
但下次再出黎我希望可以改善

你唔好一黎就鬧人傻鳩先，佢的確指出大部分80後嘅觀點。其實標題應該改做前線覺醒先啱，你極其量只能夠期望30樓下果班後生全部覺醒，佢一個80後都咁諗，咁70後60後呢？我唔係要黎分化乜乜乜，係根本大部分30樓上果班冇可能同你一齊沖、打狗救人。我真心尊重每一位前線巴嘅犧牲，但大家要認清事實。

Sorry 但由天星碼頭 喜帖街
睇得出 林鄭口講唔拆 之後又係拆
所以呢單宣布撤回
分分鐘一開會就變通過

加油

魔法師絕對最勇武先做得
而且無論遊擊定陣地都係頭兩排位置
你估射完就走咁簡單？
而家唔係打機
真係要做好準備先好做魔法師

各位前線勇武是時候退一退了。愈來愈多手足被咬，被拉，長此下去，只會讓所有手足在狗屋見了。我地就算衝得幾前都好，雙拳難敵4手丫！對方根本係無損失，我地再不能再消耗下去！

魔法師唔需要近身肉搏，即場被捕風險低好多。做得專職魔法師我可以同你講除非你真係體能好fit，諗住射完就上前打，唔係既射完就要閃後補彈，隨時準備掩護撤退。一黎減低上鏡機會，提防事後俾狗咬。而魔法師（特別係火）會係班狗既重點尾隨對象，如果有心轉職既，我唔會建議你連續咁出，要有反跟蹤意識，同埋一定要black到眼都見唔到，個袋同鞋必須選用公廁黑色款，隨時棄
可能係我地對前線理解有出入，唔係企頭兩行做盾同打狗既我唔會叫前線魔法師既位置已經係講緊第三四五行既人，同頭兩行人隔左幾個身位防止team kill同助跑，除非遇著攻狗屋，需要盾兵掩護上前用魔法，唔係既話你即場被捕風險一定唔係最高。同埋唔計進攻，火魔法掩護撤退時主要拎黎切割狗既衝刺，創造空間救人/打狗。
魔法師只要有勇氣食子彈，同留意俾狗拍門（火魔法師俾人拍門可以預坐十幾碌）只要有呢啲覺悟，隨時可以轉職警棍就只有俾人拉果下先招呼到落你到，近戰巴會同你食曬
最少我覺得同正面接戰既近戰巴比，仲有差距嘍

推
香港人喺無不反下肯出嚟行已經進步咗好多

啲片真係睇到嬲

P牌推唔郁

唔死
咁就咪撚叫自己革命啦
東亞病夫

pushhhh!

推！

對唔住

前綫我真係廢
最多做下建築師
運動神經唔係特別好
建築完就閃去反包圍

文宣我盡做
不過做極都係好撚內疚

我知好慢
但真係全民進化緊
手足唔好灰心

灰心嗰陣睇下呢個 post

我地呢場運動係叫醒緊好多人
牆內嘅中國人
世界各地嘅人
意大利美國英國西班牙阿根廷
雖然有好多人只係啱啱醒
未做到好多

隔幾日都有浮屍有手足斷骨
望住呢啲我都好撚無奈
但真係隨咗等
我都唔知可以點

好認同你話二百個人
一人一舊磚
就掟死班冚家剷
但當去到嗰個地步
班狗都會開槍開得密啲
作為一個香港人
我係唔希望升級得太快
愈早升級就代表傷亡愈重
老老實實我寧願伏擊休班狗私了
都唔希望係防暴掃射 200 個手足

你可以屌我覺悟未夠
未有心理準備接受大量傷亡
但可以嘅話
我想再試下國際戰線先
外國人已經會幫手做文宣
德國同英國都研究緊類似人權法嘅嘢
澳洲人都屌緊個政府奶共
多個大企業被中共迫緊表態

今次同 2014 真係好唔同
香港人會贏！

你咪唔好上囉，大把勇武繼續上

進步速度唔夠快
和理非可以做既野其實好多，不過香港就真係

多謝你講出嚟

我都覺得自己真係好廢

無獨立生活 離開父母的覺悟

到而家都仲係走左去返學

我覺得我真係一隻港豬

疊埋心水考警察做白狗篤灰好過啦

忍唔住要出聲，
升你條毛！！
亂帶風向
鍵盤戰士送手足去死

咁你咪繼續9跑同唱歌囉
睇下做到咩成效出黎囉

駁唔撚到
某d區真係慘不忍睹

巴打 睇得出你好失望

多謝手足
和理非對你地唔住

tui

我都係咁唸
唉

puah

好多港豬

真 係香港人對你地唔住
依家真係輸哂 人少到 有多2%香港人肯出黎已經爭好遠 奈何香港人最鐘意係剩係屌
6月射TG 屌
7月打人 屌
8月強姦性侵 屌
身邊大部分港豬都係fb ig屌完之後第二日準時番工放工旅行 遊行最和理非都唔肯出黎
我係中共都唔撚驚你班港豬

發夢成堆人齊哂GEAR ,得兩個回頭都試過
樓主呢篇野講既野 每次運動完都有人開post 講既野都係呢味
我個人最容易提升和理既唔好話幫手救人先
最起碼唔好散 唔好跑走 巳經係最大支援 人數係俾到好大信心前線 和理唔走 前面班手足會愈黍愈多人有信心一齊衝番前

pish

So sad but true

一早講左運動要贏就要速戰速決, 拖得愈耐愈無人無資源同政府鬥
自八月頭見到班和理非反機場遊行就知無望

鍵你老母
我記得樓主個名 之前打咗篇好有用嘅嘢
冇經驗唔會寫到咁多嘢

唔升級繼續唱歌啊？定坐定定會贏？

推 眼見仲有啲廿幾歲
話幾嬲政府黑警 但一次都冇出過
終極花生友

thz

唔想放負 但尋日行得出泥既都好撚灰 dllm

又或者咁講
無立法會/選主任呢類target
真係無咩目標

真係唔好等外國打救

冇外國人係真係出於好心幫你地

多謝你付出咁多

唔使一見到狗就走
前排用遮擋住
最好用透明遮
唔透明既用來變身或其他用途
後一排掟石仔
只守不攻狗永無損失

一樣 保緊照出 可惜大部分人宜家連口罩都唔敢戴

真槍我唔驚 係驚佢掹出嚟果下身後無人 中槍無人抬我走

不割 升級！！

以武殺暴

香港3萬3隻黑警全部要落地獄

真心 會升級既都升級左
係中立既點都係假中立

你要明白人數係固定左
點令到自己人損失少啲先重要

其實巴打都講得岩....
但我覺得一樣野....其實你係對住一班訓練有素，有曬指揮的暴徒。
如果我地呢邊再冇訓練計劃，統一返幾時衝，幾時走。其實長此落去都係一路比狗咬。
你小隊內或者有，但小隊間冇都係奶野

目標其實一街都係
咁多個黨鐵站都係目標
可能你覺得我係鬼引你落去個站，但你請花一分鐘睇落去

先講效果，落到黨鐵站淨係打爆廣告牌無得賣廣告都夠佢傷，萬一攻到落去路軌掉雜物落去就可以斷班狗用鐵運兵

講危險就一定危險，但係出得去都係預同狗打，係下面打路又窄玩火都易中，唔中都好，玩玩下火燒著成個站就真係攬炒，燒著個站狗係底一定無路走等燒熟。 黨鐵站又多出口，出口上面就係自己人，上到去就有人cover. 係下面打已經係同狗打既最好情況。黨鐵咁多站無可能個個站都多狗肯攻既入面可能無狗，勇武既自己諗下，希望入得黎既勇武可以考慮。

根本肯三罷嘅話 個威力仲大過勇武

因為好多和理非仲有屋住有飯食有得一年去兩次日本有得每年換iphone

感謝前線無比付出

支持

同你一樣處境 由612開始打前線 差唔多每星期都打
大部分和理非活動都有參與/做義工
甚至文宣都做過
打到依家越來越灰
前線不斷進步 和理非就原地踏步
依家已經無哂動力出
但一諗起所有被捕 逝世的手足
我又不自覺咁上左前線

和理非仲停留係用口抗爭
唱歌 叫口號 屌狗 係到自hi
呢班人不斷消費前線 拎光環 食人血鏝頭
屌佢地就話分化 割席

每個人都有自己包袱 成日話要錢 供樓 養妻活兒
呢班人其實最自私
我地要的係香港的未來 成功左到時可以再搵錢 想做咩到時再諗未遲
但今次輸左 所面對的係 自由 人權 法治 經濟的侵蝕

到時你有樓又點 有錢有地位又點 一個緊急法搶哂你d錢 打貪屈你貪污 充公資產
想反抗就公安武力鎮壓 想走又走唔到
睇死到時你地先識後悔
但又恨自己改變唔到d咩 無限loop 做chinazi 奴隸
你地的兒女活係新疆的政策 我愛中國 共產黨是最好 最偉大的陰影 做一世三等公民啦

所謂養妻活兒根本係籍口 你地咪又係推自己後代去死

和理非/港豬咁想唔付出就分享成果 罷工都做唔出
每次罷工之後比同事白鴿眼 上司照肺 人地又照升職
我真係想用暗黑兵法要所有前線無限期休息
比你地睇清現實

你地咪繼續屌我分化 快點block9我
講事實 唔岩聽就block 繼續活係自己ff的世界啦

係呀長期戰 be water 留力2046先打啦

樓主唔使驚

到時一齊輸，一齊受共治

人人平等，唔使為佢地勞氣

唔係未試過沖 之前101荃灣個日成幾隊人沖上去 沖到一半後面有一叫有狗 之後後面班人停哂係到 最後行左過去睇啲狗完全唔知係邊

醒目

係港豬欠左你

哭出來

晚晚都有分化post

隔離有po話其實啲行動失焦點，唔知你同唔同意咁係造成9企9行嘅主因？
開花？開咩花？拆舖？拆鐵？殺狗？rb？定係咩？淨係rb同睇水需要幾多人？會唔會係根本已經夠人做呢啲所以啲人9企？你講嘅唔夠人係咪打狗殺狗唔夠人？咁呢個係咪行動焦點？同之前個個星期打狗同俾狗打有咩分別？我喺自己區落到街rb左但未有狗到，咁我應該9企到有狗到為止？
我知你好慶好似冇人理，但係你期望係乜野？
你地口中和理非jm9嘅活動，又唱歌又摺紙嗰啲呀，有焦點有主題，無可否認係易明好多喎。今晚集氣大會都唔會少人，就係咁簡單。
Sorry，P牌係原罪，但我覺得行動好迷失都唔係唔valid。

Thank you bro

Sorry

多謝前線

好殘酷但係係不折不扣既事實

香港人唔配有民主

對唔住前線手足
星期一番工 又好似係平行時空

香港既和理非根本唔係和理非

和理非表示收到
下次會做
推!!!!!!!

罷工驚冇咗份工罷唔到，遊行見到狗又即刻驚到走，物資又唔帶，真係唔知香港和理非咗係邊

勇武真係唔值得為左班港豬入冊，集思廣益下d安全又攬炒到全香港既方法

勇武衝衝子無謂自己上送人頭啦

不嬲最有用既方法係罷工，最低限度係好似守護孩子咁造成人鍵俾勇武buy time，但係香港版和理非淨係摺紙唱歌，對政權零傷害

一早開過post 屌過
對撚住香港人 個心死撚左好撚耐
睇唔睇撚到我個名叫咩
同popo一齊打9你班垃圾香港人好撚過
屌你老母

辛苦曬，對唔住
出完氣就繼續加油喇...

其實依家有黑警白色恐怖，少左人有勇氣參與
反而我希望多啲支援失蹤義士既行動，多啲宣傳
如果真係有一單義士被拘捕後失蹤甚至死亡既個案，社會個反響會好多
十五歲陳義士個單，依家最需要係CCTV，去確定佢係自殺定其他，要繼續燒落去
仲有其他失蹤義士，只要個案數量夠多，政府，黑警唔可以唔回應，社會都會重視返

返工就係港豬既生命，罷條撚咩

利申幾日文宣罷工日都有罷，有做和理非行街。

Pish

我明白你
手足

多謝你
對唔住

光復香港 時代革命

好對唔住多謝你

俾D Guts喇 香港人
民主唔係靠晒外國 係靠晒香港人呀

哨完成班又硬頸唔走
太子講到明前面堀頭路又唔信
睇住成班撞牆被狗咬

同埋你地落場就搵個私家天文台啦...

agger
尋日我話人數明顯少左
十八區得某幾區係有足夠人數
仲俾人屌返轉頭

無人諗住反省下點解少左人

anyway, 多謝你

呢期咁多分化post

無大台、不分化、不割蓆、不篤灰

仲有就係, 依家一堆活動, 出親黎都無目標鳩塞鳩企
特別係指18區果D 開花, 開乜野花, 完全無人知無人諗

結果周圍都散收收
落場踢波都唔知點分隊

毛澤東唔需要四億中國人覺醒

造成既定事實 啲豬自然會跟

革命唔係用口講架

唉屌 有時出去心都灰撚埋
轉身望後面 有時我反而希望無咁多人
好多根本就係食花生叫口號 塞住撒退

但係有時見到無乜人又好無力

831

同人講話尊重前線已經成為習慣同埋形式
你真係尊重就唔該你努力做好自己努力contribute
就算你唔想上前線
今晚遮打舉下旗夠和平啦掛

各位
今晚見

香港人 反抗唔係得個叫字

多謝你勇武巴
香港人對你唔住
好多人仲未有覺悟

多謝 簡直講咗我心聲 ！
當初大家自己講架
自己香港自己救
依家對支線太著緊咯 人權法冇你地想象中咁快過 真係唔好意思。

保護咗你地4個月啦 可唔可以自己都堅定堅強少少？
同埋唔該吖 私了人地流少少血未死得架 你地又話核爆都唔割，兄弟爬山 唔該唔好阻我地啦左膠撚！

光復香港 時代革命
香港人反抗！

Agree
利伸前線之一

This is Hong Kong.jpg

其實係

其實大部份市民，已經比2014 進步左好多。

超過200隻3毛比負皮樓主
)

前線不斷進步 和理非就原地踏步
依家已經無哂動力出
但一諗起所有被捕 逝世的手足
我又不自覺咁上左前線

好撚傷心... 我同你好似... 做下做下就做埋和理非嘅嘢，周末上前，平日貼牆，做和理非嘅嘢仲多過和理非，傷心嘅係肯做事嘅永遠係一小撮，好言相勸又無人理，用啲力想屌醒自己人又畀人話分化。

好多時一諗起被打被捕嘅手足，真係又唔忍心走。但如果現實仲係繼畀人當condom...隔離左右都on99，我都只好轉職，只月供星火612

畀多一個月機會港豬

自己香港自己救
香港獨立

重係成堆人兩手fing fing出黎
幫手帶下物資合成下都好呀
明明報紙加膠紙加石頭就係武器
點解獅鳥都重係用緊拳頭？
因為無人帶無人整囉

明....
和理非成撚日話唔割唔割

其實係勇武同佢地唔割

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仲有好多道德撚, 燒下鋪砸下玻璃就話心痛, 我屌你老母啦.
要做到真正覺醒嘅時候係大家可以一齊去劫富濟貧,將物資儘拎供俾前線!!

和理非口講「革命」同「反抗」時，
心諗點樣全身而退

講得好中

我屌撚到口臭

唔好以為街坊屌走狗好有用

狗一衝一拉人 咪又係走哂賣隊友

和理非罷工都做唔到 真係好難打
200萬人罷一個禮拜工
呢個政府點會唔跪低

屌你老母我睇死你下次咪又係死死地氣行到最前

不能同意更多

真正嘅勇武 唔會叫自己做勇武

講得好 唔好益左班冷氣軍師同「和理非」

Push😢

傻西

人地當你condom咋

對唔住...手足...多謝您！
的確有人，只係聽左個＂狗＂字已經奪命狂奔...跟住鳩散...
坦白講，真係唔知佢地有無得升級...
但總會有部份人，可以更上一層樓...
香港人，反抗！

所見略同

認同樓主 無覺悟就算再多導火線都係籍口

香港人，做了一世順民，係咁㗎啦；要大家勇武起來，可能要有d 催化劑，如浮屍單嘢證明到係狗做...

唔好激動
如果其他人真係唔關心既 勇武出唔出佢都唔會關心

手足要互相支持 唔係互相攻擊
不分化 不割蓆

好撚支持
去打下卡咪算，做前線托柒咩
義士跟撚本係condom
每次走到就笑哈哈唔撚會諗係後面啲人拖住
琴日仲可以打飛機話成功
成功左喺邊度？
出撚到心淡
幾時先覺醒，唔洗你地去衝，
落黎集人數唔好企哂喺天橋，比更多勇武入場得唔得？
唔好鳩跑dum低前線，一齊反抗得唔得？
香港人反抗唔係淨係口號，可唔可以？

荃灣人身同感受

好撚同意！

琴日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

一人行多步 已經一大步

香港一日仲有經濟
仲要返工
就一定唔會覺醒
一定要香港人破斧沈舟
覺得唔沖就會死
但好難 真係好難
太多人仲安居樂業緊

除左多謝你 同對唔住
真係唔知可以講咩

好對唔住 多謝你

錢, 物質重要過民主
好多港豬都係咁

但呢啲嘢好死㗎咋
永遠都冇意識冇惻隱之心
人同價值觀先係最重要

如果只係靠後生仔, 靠其他人
死得㗎啦
呢種心態一定要被迫逆轉
只係時間問題

罷工係最勇武嘅和平手段
唔使全民皆兵
全民罷工都做唔到憑咩想要民主?
乜鳩嘢包袱, 自私㗎啦 冇計??

講好咗話要有罷工基金, 黃絲僱主公司網絡嗰啲呢?
冇個打工仔肯去組織就話冇計?

後生嘅, 前線嘅, 男男女女都被人性侵嘅
係呀冇民主㗎啦 冇計啦
好唔好?

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）

手足被狗㩒住好絕望咁求大家打狗好過
但個個無動於衷
係咪真係抵鬧呢
掟嘢, 遠攻都唔做

岩啊
屌得好撚辛苦
痴線 成日攞住啲外媒打飛機 但係從來唔去人地個網睇下人地點寫 一有一兩單寫得啲字眼唔岩心水就叫勇武收手
潔癖到
到今日BBC 都未叫過我地rioters架

港豬 fc

好多人係ig whatsapp po勁多憎差佬既野
出到街見到真差佬就一秒靜音
又要驚又要食花生睇live
差佬有少少動作就嚇到雞飛狗走
不如留係屋企po野繼續呃like算啦

口講革命 但個個草印花和理非等運到
香港人醒未 肯真正反抗未？
辛苦晒手足

早兩日仲屌緊勇武撚搞到文宣組太忙

將香港人當condom嘅唔係任何人，係香港人自己

問題係點樣先成功三罷呢
人少冇效果
要人多但又冇互信

雖然勇武係抗爭主流

但係勇武都有樽頸位

就係人人要視死如歸

和理非唔勇武其實就係怕死

謝謝你 對唔住

要主動三罷嘅難度就一定高
但如果係被動三罷呢? 所以我覺得ko黨鐵其中一個原因係令到d人番唔到工 好似上次黨鐵全線停咁 如果當時可以和理塞埋路面 咁就好肯定至少7成人都番唔到工
如果開到一次頭 過左個心理關口 之後嘅罷工會更加易
但若然呢個情況香港人都依然堅持要番工嘅話 只可以話 香港人唔值得一班勇武上前線用自己嘅將來擋子彈去換取自由

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

我恐怕結果唔係好似你咁諗

推！香港人堅懦弱
包括我

推！負皮嘅 我屌晒你地老母

借位

比返工和理非都幫勇武做啲野

長期到啲人比人拉晒，你都未醒

荃灣和理非多，以為嗰日之後啲人會醒晒，點知，唉，始終都覺得對唔住健仔

如何例陣放哨..求教…

有磚冇掟到唔係因為唔敢掟，係因為唔夠射程

對唔住勇武

其實要係行動有目標
圍狗總就圍狗總，衝立會就衝立會，光復上水就光復上水
六七月嗰陣係咁
依家啲活動出嚟都完全冇目標，咁咪行行企企冇嘢，慢慢少人

《和理升級教戰手冊》入門篇

thx

啲狗夠膽一架籠車就咁黎處理你地
就係睇死班人唔會反抗囉

唔好話人多丫、你夠一二百人反包圍佢架車
佢地仲夠膽落車？更加唔洗講拉人啦
睇下佢下次仲有冇咁過癮開車周街執幾件番狗屋？

班港豬仲想快d完，供緊樓擔心樓價。

活在平行時空，聽到都嬲。

係呀DLGH

我明

算吧啦 由雨傘開始已經睇透果種冇力感
香港始終唔係一個國家 凝聚唔到

冇錯啊係失左焦點、開花唔知開邊泛、
諗住現場討論即時組織行動，根本原來都冇人有概念
唔通現場開番場lecture之後再表決？
結果又係尻行再等拉

其實蒙面法之後果晚各區開花大家係有做到靚既遊擊
果日好清楚地聚人、然後行到邊塞到邊、狗車完全黎唔到
沿路一路爆中資建制政府部門，每個點都有人報時
留耐左會提散水、等埋一齊之後先各自散
有目標、高流動性、咁先叫遊擊、咁先叫快閃
要既係依啲有用腦有默契既行動囉

多謝勇武巴打

上次發夢 差唔多一百人 ， 拎磚諗住hit and run ， 拎磚加埋10個人都唔夠 仲要射程唔夠 利申街坊look 諗住幫手 點知啲好似好撚勇武既前線話散場 有條女仲要連最前線係邊都唔知 ，建議真勇武撚唔好要為呢班人搏 真係信唔過 唔係話玩分化

咁有排都唔洗上 唔好講700百萬人
200百萬人覺醒 有到10分之1 都已經唔敢奢望

講過幾多次和理非都可以升級 帶下啲文具 帶下火魔法啲料 好難咩 文宣圖都有啦

和理非唔係問題 但係出都唔肯出 點掩護手足 點對得住出去打生打死嘅勇武同埋烈士

琴日得真勇武出

講出心底話

咁有幾多和理非識得咩叫做企疏，留中間？

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)
幫推下啦

勇武好珍貴，求下你地要保護好自己先
好多謝你地付出，但我更希望你地安全返到屋企

一早講撚左啦 習慣快樂抗爭
屌極唔撚醒仲要屌番我轉頭
根本和理非就係傻閪

五大訴求個形象其實細左好多

蒙面法係我地贏左個星期日。接住落黎一個星期嚇怕左好多人。

岀佢老母吖！

721 831 101

推 唉

今日個集會，成班快樂抗爭，九點開始有手足被捕，仲好開心唱肥媽，以後咪預我

咁好笑
唔係話要造勢畀美國睇咩

事實係前線次次去活動都係玩俄羅斯輪盤排隊槍斃，而大部分人心態未調整好仲係後面快樂抗爭
成日話前線唔係condom 但掉轉頭可以隔半條街先有人 有幾次仲見到green object要捅屁股 完全係比人出賣嘅感覺
無錯以武制暴只會令局勢再升溫 但核心問題係兩邊都唔會退讓 所以唔應該期望我地和理非對面都會退落黎
講真如果前線比狗殺死左一半 絕大部分人咪又係敢怒不敢言 而美軍又會為左你果幾百人命送多幾百幾千以上美國人命黎打仗咩
我明樓主心情，時間上唔容許大家再慢慢升級，想用暗黑兵法用幾十個人黎換一個勇武，不過實際上好難去控制同實行

當然打得陣地戰就要預左戰況慘烈 所以係呢個習慣只守不攻人數又唔夠嘅時勢絕對唔係一個option
反而應該諗辦法令大家正視一下呢次運動走勢對香港未來嘅影響有幾嚴重 進而令大家願意行前幾步
我唔反對和理活動 但我希望付出同收益能夠合理，而唔係隨便消耗民氣

利申 純粹借題抒發下個人睇法 冇乜中心思想 所以會略為散亂

話長期戰果班全部食屎狗黎

咁可能永遠唔洗出

or2047

火未真正燒上身 都好難真覺醒

推，要升級

好多人無推翻政權同攬炒既決心

應該

美國國歌都聽唔到

唔好講到勇武咁高級，香港人連幫拖呢個心理關口都未衝破到。老土講一句：人多好辦事啊。由幫拖屌/打藍絲開始啦，左膠們，唔好成日話打死人啦，你估打死人咁易架，又唔見黑警係鏡頭前打得死人？香港人，反抗啊！

啱呀，其實一波幾十舊磗飛埋去
啲狗就唔會睇死香港人

屌得好

極度同意樓主

同意要升級，但可以點升法呢

乜水呀你

勇武大撚曬啊？
港豬唔返工撚有backup你地物資？撚有錢比你地搵律師？
成撚日話唔化又係度嘈嘈嘈

星期日不了

死埋人都唔係大撚晒呀，祝下一個係你死，到時我負責和平唱歌

咁你慢慢冷氣救國囉，你老母臭閪

各位星期日咪撚去

等和理非搞，佢叫我哋唔去

上乜撚野前線啊又 屌
真勇武地下暗殺啦唔該 何妖都識暗殺你岑子杰
進化未?

推爆你先

我都辭撚左職啦!

唉，香港人就係咁

過完會唔會用又係另一回事

星期日點？

有冇覺醒到

勇武派又話走？ 仲唔走？

好的

推
勇武唔係CONDOM
和理非自己反省下啦屌你老母

好多人活係另一個世界咁
第日如常返工真係好撚癲

若無其事咁返工返學 見到好辛苦

番緊工番緊學仲要自動tune 番個level 低啲
當發夢啲野係膠劇咁同人嘻嘻哈哈
手足出事比人打比人拉大家悲憤下取個暖消費完
又可以繼續做野

最難頂係依種若無其事

淨係識等天收，勇武請休息，靜待上天賜予民主

發夢諗起啲cosplayer 70 80人vs4,5隻狗都係度無一個向前救人

唔撚去了

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

大家仲係唔醒
仲衰過之前

今日又送頭

推！不能只依賴外國！要自強反抗！

人性就係咁。不如諗諗點引導和理非做更多野仲好。

我都支持

衝衝子在這段時間，不如去強身健體

屌尋日發夢，見到有前線手足上前屌狗set rb
然後比個唔知咩人屌咪搞事啦，呢到咁多和理非想我地死咩

甴近平
甴近平

落場唔做哨
求人set rb都唔夠人幫手

9 fing fing 企定定係度屌狗屌到比狗咬
屌完佢又唔會少忽肉
但比佢咬左你就任人魚肉

冇眼睇

仲去？